Passo a passo testes:

1)
URL: http://127.0.0.1:8000/usuario
METHOD: POST
BODY: 
{   
    "Nome": "NOME PESSOA",
    "Email": "EMAIL@EMAIL.com",
    "Telefone": "NUMERO TELEFONE"
}


2)
GERENCIAMENTO DE GARAGEM - GET - LISTAR GARAGENS
URL: http://127.0.0.1:8000/garagem

GERENCIAMENTO DE GARAGEM - POST - ADICIONAR NOVAS GARAGENS
URL: http://127.0.0.1:8000/garagem
BODY:
{   
    "Identificador": "IDENTIFICADOR PARA A GARAGEM"
}

GERENCIAMENTO DE GARAGEM PUT - EDITAR, INATIVAR E OCUPAR GARAGENS
URL: http://127.0.0.1:8000/garagem
BODY:
{   
    "GaragemId": 20,
    "CAMPOS A SEREM ATUALIZADOS": "VALORES"
}



3) CRIADO O TIPO DE PESSOA NA SUA RESPECTIVA TABELA (CAMPO TIPO: 1-CONSUMIDOR 2-ADMINISTRADOR), PORÉM ESCOPOS NÃO DEFINIDOS POR FALTA DE TEMPO.


4)NA API EXISTE UM PARÂMETRO (param) DEFINIDO INICIALMENTE COMO 0, NO POST DA FUNÇÃO number1 NA LINHA 19, PARA CHAMAR A API QUE CRIA UMA GARAGEM A CADA USUARIO, DEVE SER TROCADO O PARAMETRO PARA 1. CASO ELE ESTEJA 1, VAI CHAMAR AUTOMATICAMENTE A apiCriaGaragemUsuario. PARA TANTO BASTA FAZER O POST PARA CRIAR UM USUARIO.
BODY: 
URL: http://127.0.0.1:8000/usuario
METHOD: POST
BODY: 
{   
    "Nome": "NOME PESSOA",
    "Email": "EMAIL@EMAIL.com",
    "Telefone": "NUMERO TELEFONE"
}


5)
PARA VISUALIZAR A LISTA DE VEICULOS BASTA FAZER UM GET PARA URL: http://127.0.0.1:8000/veiculo.
PARA VINCULAR VEICULOS A SUA GARAGEM, A GARAGEM DEVE TER UM IDENTIFICADOR, ALEM DE O IDENTIFICADOR DO USUARIO SER O SEU NUMERO UNICO DE TELEFONE, ENTAP BASTA FAZER UM POST PARA A URL: http://127.0.0.1:8000/vinculaVeiculoGaragem COM O BODY:
{   
    "Usuario": "TELEFONE DO USUARIO",
    "Identificador": "IDENTIFICADOR DA GARAGEM",
    "Veiculo": [2,3,4] ID DO VEICULO QUE QUER VINCULAR
}


6) BASTA FAZER UM GET PARA http://127.0.0.1:8000/getVeicMoto

9) BASTA FAZER UM GET PARA http://127.0.0.1:8000/apiConsultasGerais 